換邊隻Mesh Wi-Fi 系統 好？

用緊PCCW 1000mbps

因屋企牆身厚，想買三頻最少AC3000，用Wired Backhaul 出Wi-Fi

Overall 嚟講，邊隻牌子最穩定？Orbi ？ASUS？

依家用緊Linksys EA8300，兩三個月就要reboot過部機

Asus mesh is fake.

唔識自己轉第二隻

Netgear 用緊，好過以前Linksys 啲AP好多

orbi 3000銀個隻都唔多掂
印象中model no.係rbk50
唔推介

啫係bam晒

冇其他牌子推介？

穿牆力牆都係死, 基本上一間房要裝一個

orbi係最好架啦，不過最貴

唔明點解佢顯示藍色 但都成日冇啦啦用用下斷
斷就要重新set up,再search satellite
有時就main router 明明detect到satellite但個satellite唔知點解冇internet connection但係我又冇郁過d野

用緊86u x2 Ai mesh

無投訴

非常好

唔明點解有人話有問題

aimesh is fake mesh 兩隻傾傾下計會斷線
google aimesh disconnect
用黎上下網睇下片無問題 拎黎打連線game 就屌得老母

我個兩隻router用ai mesh無斷過

唔知你點搞

我係用ai mesh連線打fps唔見有問題

Netgear 支持黃色YouTube r

會唔會擺位問題，隻satellite 一時時收到signal?

我係Router > satellite 1 > satellite 2 > 房laptop
試過satellite 2 擺入左, 收得差上得勁慢 (睇燈同status 又冇問題)
又試過熄過d satellites, satellite 2 著左機先搞到佢變左router > satellite 2， 又係勁慢

btw, 個陣睇左好耐, 都係話orbi 最好
我擺位好d, 又真係無乜投訴, 反而係後悔嗰陣買rbk40 唔買rbk50